\begin{song}[remember-chords]{title={Čau sonček}}

	\begin{kitica}
		Čau sonček, kot si hodil do zdaj? \\
		Sem se že vprašal, če te ne bo več nazaj. \\
		Sem vedno vedel, da boš živel dlje kot jaz, \\
		ampak tega ti ne bom priznal.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mene obrača okoli tvoje osi, \\
		ti se vrtiš za dobro voljo ljudi \\
		in čisto vedno tisto jutro, ko me zjutraj zbudiš, \\
		se lažje diha, ko se neha iz dimnikov kadit.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čau sonček, kot si hodil do zdaj? \\
		Čau sonček, vrni se nazaj! \\
		Čau sonček, danes ni dobro biti mrtev. \\
		Čau sonček, pa kaj mrtev, še pijan,  \\
		preveč pijan.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko mimo mene blodi gmota ljudi, \\
		je prav zabavno videt toliko laži, \\
		toliko neumnih motivov in neumnih zarot, \\
		sonček dej ne se ozirat in sveti rajši drugod.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čau sonček, kot si hodil do zdaj? \\
		Čau sonček, vrni se nazaj! \\
		Čau sonček, danes ni dobro biti mrtev. \\
		Čau sonček, pa kaj mrtev, še pijan,  \\
		preveč pijan.
	\end{kitica}

\end{song}
